除左公民同民主兩黨 民陣份聲明都無割蓆

各位關心香港、愛護香港的朋友：

經歷昨夜一役，想必坊間會有不同的想法，但無論如何，我們懇請大家和我們一起，在雞蛋與高牆之間，永遠站在雞蛋的一方。
香港人經歷百萬人上街、二百萬零一人上街，經歷戰友的離去，但政權依然不為所動，依舊態度傲慢。香港人面對運動的困局，有人悲傷，有人絕望，有人憤怒，我們何嘗不是百感交集，我們何嘗不是在運動升級上苦思無果。
我們縱然不希望見到暴政催生的種種行動，但我們絕對理解和明白抗爭者的選擇。昨夜一眾學子，奮不顧身，放手一搏，其實只是踏出了比我們所有人都更有勇氣的一步。
我們可以對不同的行動手法有不同看法，但我們懇請大家，不要指責，不要割蓆。抗爭者和我們一樣、甚至比我們更愛香港這個城市。我們最需要的，在同一條船上，擁抱大家，守護大家，愛惜大家。
六月過去，抗爭未完。守望同伴、爭取民主仍然長路漫漫。此時此刻，讓我們在自己的家庭、朋友圈和社區，對憾虛假謊言，抵抗犬儒思想，與甘願屈服於極權之下的恐懼與無奈戰鬥，堅持真相和道理，堅持一個人都不能少，為我們愛的香港人走下去。

其實全個香港減番班保皇狗, 警犬, 廢老, 食古不化既上幾代, 仲有新移民
真正既同路人唔係剩番好多, 正如琴晚立會入邊位義士講, 出得黎既大家都係兄弟姊妹
如果我地自己都唔團結, 無人可以救到我地, 黎緊大家要一齊求同存異撐落去

推

真係要團結不分化
分化就中共產黨計

push

題外話 民陣遊行都幫到盡 拒絕修頓終點 過軍器廠街 你地自己執生 講到出哂面啦 係有班友話人地割蓆炸麻